原來真係有一見鍾情

好想搵返沉晚坐KA891再經香港轉機去東京既女仔！！
有冇ching可以幫我搵下呢個大陸女仔
真係太可愛得意啦
冇記錯佢係坐24k呢個位！
求咁多位幫手搵佢既contact
無論係得個名定係點都好！比少少希望我

Push

原來係你個死毒撚，一上機就一路係到𥄫我

一見鍾情咪又係睇樣

佢點會有連登account

打飛機咋？

個樣嘛嘛
係個feel太可愛

onlun9

求飛雞們幫手！！

落機個陣仲同佢傾咗幾句計咖我

傾左幾句都唔拎聯絡方法 抵你搵唔番人

一見鍾情 = 睇樣
邏輯上
姐係狗公發姣

咁多位空姐空少
以後唔叫你地飛雞
以後都會好尊重你地
所以求你地幫拖搵搵個女仔

就當我係狗公，A0既我竟然有女仔搵我傾計

我知 但香港人好現實

你有咩比到我先?

cls

Ching有路既話tg我
重酬！

佢要趕住轉機去東京
我教完佢點轉就唔記得問佢